7月1號有撚人遊行咩，過100萬我切柒

咪撚打飛機

過100萬我表演倒立打飛機，樓主敢唔敢跟？

跟

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡